被問是否「攬炒之母」 林鄭月娥稱形容目無法紀破壞者

行政長官林鄭月娥在記者會被問到，是否「攬炒之母」時回應說，目無法紀去破壞香港的人，更適合有關形容。

她表示，見到暴徒破壞香港，打爛設施，看不到他們期望爭取甚麼，唯一感覺只是他們想香港衰落。她強調自己沒有相關心態，仍希望以最大決心，繼續服務香港，指願意聆聽、互動，不要將自己想法過早加諸於社會，將香港帶出困局，強調是對香港的承諾。

她說未來日子將會難，又說今早進入立法會都演變成激烈惡劣的情況，相信未來要面對有關場面的機會不少，但仍希望能共建香港。

她表示，見到暴徒破壞香港，打爛設施，看不到他們期望爭取甚麼

平行時空？？？？？

五大訴求 缺一不可

死八婆 歷史上佢會永遠係罪人